究竟總共有幾多個手足自殺死左？

好重要大家要搞清楚

超過10人掛

pish

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

credit to siuyeong巴打